好凍 攬住我

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

凍能到-.- 著咗三件羽絨

ok

有陣肥婆味 不了

仲喺被竇 起唔到身返工.......

717

ok
一路攬 一路揸你對巨乳ok?

48kg肥婆

屌你咩

選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

巨定微

咩事，講呢聽下

i know

下又唔滿意?
會暖好多

巨 f cup

無wifi

揸你自己

好熱 死撚開

好撚熱 躝撚開

唔制

凍到辭左職=.=“

share 比你囉

唔攬你

A
已人手fc過

你頭髮有冇香味先

邊個摸我老婆，手都斬斷你

A 再加條j
fced

有陣痴撚線味 不了

我雙手都攬唔曬

養我

come

咪屈

有油味

好qq

屌

你口太賤 祝凍死

熱到瀨屎

好熱

圖

你冷血

吊你牙你渣姐

你tg

快啲死去沖涼除左陣痴線味先

對腳凍唔凍

我秦國人

你無我tg

洗唔甩

手指凍

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

放入我口

我忠實fans

臭唔攬

人妖

臭

香

暖

屌你老味咁死撚開,好撚臭呀你

建議你做手天使，手指會熱返

想嘔

你入嚟叫我死開你有病無病？？？

做緊

凍？好撚熱喎

末柒到

無病都唔會入黎啦

攬住我嘔

祝人凍死就不口賤嗎？😦

唔攬ptbf

你都唔是人😅

你是豬🐖

唔好豬我。。。

come 我好暖

🐽🐽🐽🐽🐽

cum

唔好再豬我==

都係不了 你唔洗頭

高竇喇

🐷🐷🐷🐷

咁凍使乜洗。。

喵～🐱

檢舉咗欺凌

有冇咁q

返緊學 攬唔到

至q係我🤗

再見

不過就放學 講比我聽住邊即刻黎

想收藏你

我收回🤭

想打9你

已檢舉 88 5位數uid👋🏻😹😹

唔打正衰女

扭耳仔

畫我

藍藍boxing day小天使

一見到標題就估到係你

搞大你

幾年前已經有人講緊。。。

larm 5 larm laaml aam

雞post

Larm

連囝潛左 5會有事😑

我困住咗牠 現在連登我掌舵

感動

古裝劇？

大眼仔米高先係你

皆大歡喜

你=竊家宴

單你眼

佢 = 院兆祥

你＝啊福（金家下人）

送我返去

你＝陳嬌（豬肉檔老闆娘）

I love you

i love me too

唔想放你走

my addictive personality says hi💙